其實我地香港都幾撚on9 想贏既全部手足同我入黎

真係好撚迷 有時想上前救手足都冇個跟
由古到今 由中至西
有邊一場仗係人地一攻另一邊就退 就算古時打仗 當對方攻打既時候 己方後面啲廢柴咪又係要向前行將條線推前
如果我地咁樣做 我保證唔單止我地唔會有手足比人拉 仲可以將條防線推前 逼佢地退後
講到人數 啲狗乘多幾倍都唔會夠我地多
我理得佢係張飛定呂布 我就唔撚信佢一打幾萬個
再講你地班人個心理素質堅差 你地一見到啲速龍就走夾唔唞 做乜撚野阿？佢地幾多人先？ 佢地咪又係一人一枝棍 有冇諗過我地幾多人先 走乜撚野？反圍上去打鳩佢地啦 諗下白屋嶺入面啲人 諗下啲女手足點比人對待
圍完之後後面啲人繼續向前行啦 將條防線向前推
其實出到黎班和班非都唔好諗住全身而退啦 你向前行嘅時候食一棍都已經大把人去緊幫你同埋你食一棍咋喎 咁已經叫幫到手架啦 幫下手都唔得？
宜家咁樣真係唔知做緊乜想贏都有啲難

你地同意既入黎幫手推一推比多啲人睇同睇下有啲咩補充
唔同意既想睇下你地有咩高見

始終香港人嘅自私心理太重，大難臨頭各自飛
同埋真係驚佢唔知幾時會開真槍。。

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

咁樣其實真係好難贏 想唔付出就得到勝利